[突發]劉馬車聽日放監！！！

被告人劉某某，男，1996年4月15日出生，香港籍居民，漢族，高中文化，無固定職業，住香港元朗天水。因涉嫌犯強制猥褻、猥褻兒童罪，於2016年3月28日被深圳市公安局福田分局刑事拘留，同年5月4日被逮捕。

經審理查明，2015年3月至2016年2月期間，被告人劉某某在本市福田區尾隨未成年女學生、女童並伺機進行猥褻，具體犯罪事實如下：

一、2015年3月3日20時40分許，被告人劉某某在本市福民新村附近尾隨被害人陳某（女，1998年7月26日出生）至福民新村16棟樓下,然後從身後抓住被害人陳某的褲子使勁往下拉，欲強行脫下陳某的褲子，將陳某拽倒在地，隨即又強行撫摸陳某胸部，被害人陳某激烈反抗。此時，恰好有人路過，被告人劉某某立即逃離了現場。

二、2015年11月26日18時許，被告人劉某某來到本市福田區皇御苑小區，尾隨被害人郭某（女，2000年12月6日出生）進入皇御苑1棟電梯。當被害人郭某上到33樓走出電梯後，被告人劉某某上前從身後將被害人郭某朴倒在地，用身體壓住郭某，隨即用下體蹭郭某身體，並將手伸進郭某衣服內強行撫摸郭某身體。被害人郭某向其母親呼救，被害人母親開門後，被告人劉某某立即逃離了現場。

三、2016年2月15日17時許，被告人劉某某攜帶一塊石頭來到本市福田區貝底田村附近，尾隨被害人鄭某（女，2003年1月2日出生）進入貝底田村61棟樓道。然後，被告人劉某某在樓道內攔住被害人鄭某並與鄭某搭訕，被害人鄭某未予理會。隨後，被告人劉某某突然用力抓住被害人鄭某的褲子往下拉，企圖脫下鄭某褲子。在遭遇被害人鄭某激烈反抗後，被告人劉某某取出石頭進行威脅。此時，恰逢有人從二樓開門出來，被告人劉某某隨即用石頭砸傷被害人鄭某頭部，然後逃離現場。經鑑定，被害人鄭某所受損傷屬輕微傷。

2016年3月28日15時許，被告人劉某某從香港通過羅湖口岸入境時被公安機關抓獲。

判決如下：

被告人劉某某犯強制猥褻罪，判處有期徒刑一年六個月；犯猥褻兒童罪，判處有期徒刑一年六個月。決定執行有期徒刑二年六個月。

(刑期從判決執行之日起計算。判決執行以前先行羈押的，羈押一日折抵刑期一日，即自2016年3月28日起至2018年9月27日止。)

有冇人一齊去接佢

出黎又有新片睇

好強既氣

唔知佢坐完出嚟會有乜改變呢

咁啱龍心呢幾日都病發

佢同龍心真係

唔知佢屎眼而家擴張到咩程度呢

大家少心喇，佢出返嚟就要報復

以前日日睇佢d片仲精彩過追電視劇

馬車is back
天水圍墜天地獄獸

癡撚線 咁狼死 犯三次都判得年幾

其實點解咁犀利可以搵到佢坐緊監

馬車 welcome back

有冇發現佢愈搞愈嫩口

大佬!

準備返香港黎個大鬧天宮

係喎，有個先得13歲，咁快就放得人

原來衰老強

住香港元朗天水？？？

唔算老強啦
無屌到
係性騷擾姐

唔一定係判決書嗰日，可能會提早或延後

一拳斬爆你個屎忽！

馬車龍心

講真以男歌手嚟講佢都算一線

龍心聽日會唔會去接佢出獄

馬車歸位

都唔知有幾多小妹妹畀佢老強過冇出聲

冇一次成功果下好野

隨時成功姦殺咗都冇人知啦
中國人多

應該飽受中共恐怖 佢應該轉態到反共

聯同埋新龍心 港共大獲了

香港終於有救啦

龍心、馬車都復出，差lo 記

大陸揸下波好平常，係拎石頭過左火

講真 唔好成日吹奏啲癲佬

連登竟然吹奏戀童犯

兩個癲佬甦醒

好心就物理閹割

呢啲癲佬好心就困一世

真係放左?

你估佢比人拉完唔識驚？

大過你個口

食屎狗！

出到嚟佢會唔會已經殘
唔係話大陸啲監獄

一個龍，一個馬，簡直一時瑜亮

係唔俾錢過咗火

咁加埋思覺老師呢

好治癒

天水圍墮天地獄獸返來了

大師兄歸位

連登不嬲on撚9
專吹奏啲癲佬

香港元朗天水
天水麒麟兒

如果組隊 癲佬版avenger
成員會有邊幾個

屌你d圖笑撚死

睇死咪變到死狗咁
本身以為真係做乜都無後果
點知就係大陸比人捉

黃鳳鳴！

2年幾來點解除咗份判決書外冇任何消息?
連佢喺邊道坐都冇人知。

龍心醒咗，馬車又放監

姦三次都失敗 無撚用

咪撚返落黎香港啦 條友咁危險

仲要3次都比人發現

係精神既

一定唔會少得思覺老師

當年高登好多人支持佢

石子宏大撚獲

柒

痴撚線
法律制裁唔到佢
見到佢一定打獲佢

打你老母

佢有冇連登account

我急不及待想睇佢地玩玩了

變態佬都唔打得

二年六個月

好正義
不過你個名冇乜說服力

香港癲佬 avengers :

龍心
思覺老師
劉馬車

仲有邊個入選？

賀中秋

街邊太多劉馬車

佢唔需要呢啲野

係唔係有次傳佢死左

條友好大機會落嚟腥港又再犯

每次犯案都相隔幾個月
係心癮

龍同馬其實都幾似
半痴半醒 具侵略性

有無最新消息

企圖強姦都俾你講成性騷擾，連登仔排住隊想性騷擾你老母啊

劉馬車痴線啲

每次都極速逃離現場
又跑得幾快

龍馬精神

天水圍 墮天地獄獸

馬車直頭係罪犯
龍心好識玩，能收能放，起碼高佢幾班啦

菜刀捅屎眼

計哥

馬車直頭係evil,無撚再吹奏佢啦戇鳩，等佢以為好威好岩番到落黎姦鳩你個女阿妹老母都似。吹奏兒童性侵犯連登係唔係痴撚左線 。大陸d靚妹仔就唔係人咩?叫佢專心拍下d戇鳩發癲片就算鳩數啦，唔係真係遲早比人打死撚

龍馬精神病

coffee

期待馬車拍監獄風雲

係大陸坐會唔會比公安打爆左春袋

唔該咪l搞香港女仔就得了

佢應該係真痴線

月黑風高之夜

玩石仔七年屌兩個學生妹分分鐘一年都沒

劉馬車真係好有性格

痴撚線,想強姦人地啦下話,放返黎香港只怕會有其他人受害

其實佢個心態咪同大部份既連登仔心態咪一樣 ...
雞，所有女人都係雞

強姦犯都有人吹奏？

龍心加佢一流，又有痴線佬睇

會唔會跟返肥城哥

出片未？

我個名

佢行為良好早幾個月出左黎啦

乜唔係早2個月放左

有啲咁嘅事 點解

好掛住佢對閪眼

行為良好

睇返個舊POST

早2個月
條片無左
大慨係劉馬車話會返大陸長住

片入面佢 佢話多謝某獄長之類

所以似係監後拍的

但唔知佢香港有冇坐過監
都可能係香港坐完監拍的

劉馬車 Vs. 龍心

佢係咪坐過2次監

思覺老師，龍心，馬車，屌穿你個閪，旺角啊伯

大師兄翻黎喇

大師兄龍心歸位
二師弟又準備回歸
仲多咗個第三把膠椅 雙花紅棍

未令蠢人出名
佢自從屌9感化官後佢啲片已傾向當自己係 youtuber

咪

自

屌如果唔係有人撞破
佢已經係強姦犯

龍馬精神
係精神既

強帖留名

痴線佬都好吹奏

係大陸坐監, 環境待遇差香港十倍, 加上同一大埋大陸污糟佬一齊,

挨到2年算勁, 應該=香港坐左4-6年

其實佢都算幾撚夠膽

石子宏，初代片

其實差左好多班 一個真痴線 一個假傻
一個真強姦犯 一個溝女達人 一個有學歷 一個無學歷

Rock哥？

痴線兼仆街 周街非禮女仔 放監番黎香港真係要小心d佢

最好捉番佢入青山唔好撚放番出黎

ROCK 哥好撚正氣WOR

屌等咗好撚耐

留名

佢老豆老母點睇自己個仔

大陸妹都要姦
正一on9仔

She魔lish 啜多 is very yummust
阿卡沙 隔buy也 CUM
摩囡 夏麻囡

天水圍墮天地獄獸

天水圍陳僖儀果條片最撚痴線

留名跟進

留名 睇片今日

可以關刀桶屎眼

出黎未

黃鳳鳴宜家會唔會好不安？

其實方東昇講嘢個tone似乎有少少抄佢

睇黎佢係危險人物 有戀童傾向
出番黎對社會都有威脅

有文有路

推到放監

食屎狗

有冇人 有backup 天水圍陳僖儀？

波子哥哥

馬車下的肛湖大佬

如果佢個樣靚仔d 成件事應該唔同

係，天恩商場見過

新年可以祝人龍馬精神
龍心 + 劉馬車精神
法力無邊, 勁過法倫功

有無人睇過佢屌柒屯門裁判官條片？
係咁罵佢食屎狗

無人有佢消息

收左皮啦

呢個唔同

小強點會咁易死

屯門史迪仔

等睇劉馬車高質新片

屌你老母成班垃圾
呢種變態放出黎都開心

幾時再強姦汽水機

唔知大家仲記唔記得男神bb呢
思覺老師，龍心，馬車，男神bb
呢班人真係可以堪稱香港四大癲佬

巔峰之作

搞細佬2年放🤔

龍心溝女唔駛硬上，高章過on9仔馬車

馬車歸位！有排佢吠

岩岩見到佢係頌富 頭有損傷

圖呢

計哥只係一條廢柴，唔入流

屌你老母咩

又唔撚影相，屌你。
BTW，平時都見到定今日先見到？

啲人鳩UP下都信

呢條仆街咪當年唱衰劉馬車嗰個，做乜咁折墮

出撚返黎都唔知仲唔仲撚拍片啦
個頻道又比人ban撚埋

無風光過何來折墮
佢最威嗰次咪就係宣傳自己食屎

d牙咁白嘅

Big4

佢唔係大左肚咩
無喇喇放咩監

當年如果你有留意
佢無一條片views可以過到馬車
仲拍埋乜鳩港女14巴

其實唔太想加埋男神bb落去
佢嘅成就對比起嗰三位簡直係小巫見大巫
但實在諗唔到仲有邊個可以咁
逼不得已先加落去

想睇龍心crossover 劉馬車

掛住佢d片

新相？ 依張好似未見過 雖然好大機會係假ac

ban哥都好正

啱啱開帳33分鐘

最記得佢屌感化官，睇衰佢

龍心係醒人做癲野
馬車係癲人做癲野
搞清楚好嘛？

坐完監咁開心chok 住自拍?

⼃似新相黎喎 定我跟得少

係唔係架

等等 我cap曬上黎 有無巴打琴日係旺角e岀 靠依兩個廣告牌就知係咪9月27

應該堅
馬車後面張電影海報無雙

佢個帳又用返馬車 一睇真係以為假ac 唔係今日依個past都唔知

一出黎就咁好心情自拍

Fb搵唔到車馬

Fb search唔到

same

個樣經歷左好多咁喎

唔好番黎香港la
一陣又害人 留番大陸la

幾時返天水圍

馬車

大色狼 3 次都食唔到 柒撚到喊 ⋯⋯⋯
仲要現哂形 慣犯咁 cls

話共產黨冇人權

guess who's back
back again
馬車's back
tell a friend

有深度過龍心好多

睇完條片希望佢真心改過啦

咁快拍番片
Account 比人block左 新channel?